[大不列顛]有咩景點係令你畢生難忘？

有冇巴打們推介比我
好似冇咩玩冇咩特別

edinburg

係咪淨係得坐城堡

可以search下 Isle of Skye，真心幾靚

Seven sisters cliff

有睇過，但好遠，我住係Glasgow

上個月先去完

好似塊切開咗嘅cheese cake

好治癒

Cornwall

好靚 等我plan下先

維港

係咪即係韓妹自拍死果度？

交通博物館

Greenwich observatory
成日講gmt0
原來咁就係gmt0

好無聊但印象深刻

Westminster abbey
唔係耶撚但一入到去有種好寧靜既感覺

踩單車環尼斯湖

Salisbury個舊城遺績同Stonehenge
見到真品真係睇到呆左係度

caerphilly

st paul cathedral

Birmingham運河
唔係畢生難忘不過幾得意

scott monument
係edinburgh

Newcastle quayside 黃昏 (無filter, xperia z1 auto 影)

踩單車去 Tynemouth見到North Sea 果刻

同標哥去?

Alnwick Castle